[跟足英國] 九巴嘗試新白色電牌巴士

幾好咁啵

入面光撚到…………

好有英撚feel

反了

九巴「狀元車長」梁領彥（Gary）今日在facebook留言，批評「月薪車長大聯盟」發起的罷駛行動，質疑是「想發死人財」；加薪要求與早前的九巴翻側意外無關。

梁領彥fb全文如下：

「呢句我Gary Leung講嘅：你對住個鏡頭，想發死人財，係咪太過份？你想加人工無可厚非，關單意外咩事呢？加左人工，意外就唔會發生？」

紅橙黃綠青藍紫都用過
結果都係英國原廠紅色最受歡迎

夜晚睇, D燈打落乘客塊面度

感覺極靈異

白色電牌 都叫做好過而家橙色電牌嘅

梁領彥 vs 馬時亨
咁你點揀

兩舊都係屎

姓梁嗰隻冇咁臭
姓馬嗰pat唔好提

原因?

可唔可以有無燈座位
成日想訓下都比啲燈射

反了反了

10年前新車落地 d人不知幾buy土豪金
點會估到10年後殘到變屎色

橙色牌隔好遠都睇到寫乜
唔知白色得唔得

下面張圖係倫敦巴士黎

人地就係唔想俾你訓